【IP都唔使check】一定要用太空卡登記Bridgefy！

from tg channel 抗爭前線戰況直擊
如果用Bridgefy要配合太空卡用
因為佢係利用藍芽
而智能燈柱可以用藍芽黎scan你電話個unique address
如果亂用
真係有可能ip都唔洗CHECK就知你去過現場

大家留意番
一定要用太空卡登記Bridgefy！
一定要用太空卡登記Bridgefy！
一定要用太空卡登記Bridgefy！
一定要用太空卡登記Bridgefy！

一陣見

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

自推十連

10

9

8

7

6

通訊方式整合:
連登外資料來源及通訊方法

5

4

推

3

2

1

藍芽個address 係跟device 唔關係咪太空卡事...

我都覺得奇怪

burner phone

太空電話呀嘛?

721